廢青，香港遲早比你地玩完

佢咁講，大家有咩回應

每個人睇法唔同

有佢地真係玩完

而家係關於人性
唔係睇法
一係有人性 一係就冇 好簡單

坐冷氣房扮中立就收聲
支持送中就返大陸住
唔好用fb+英文名

阿伯打人先叫欺凌長者，柒少陣啦

其實民意已經大部分歸左邊，所以唔駛曬時間去理呢啲人

車係南邊圍，無死錯人
借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

謀殺都打錯
真係唔該啦